屌你老母，入撚左五星物語個坑

其實一早知套野好堅抽，

點知真係一入左去出唔返

究竟幾時完到條Line

孫燒比你

我想搵返套漫畫黎儲都無

自尋死路

仆街了

有冇睇強殖裝甲同暗黑破壞神同劍風傳奇

真係唔覺有咩好睇，睇唔明

強殖唔岩我，
烙印因為太犀利既源故，睇左頭幾卷決定之後出新卷先睇埋

我都係睇下維基同留意下前面同尾頁既設定
再加埋每一版底下既字就睇得明

正

累到大家頭已側

有冇動畫

同重戰機係咪有關係

兩套都有隻野叫奧津
你話呢

有劇場版
好撚耐

唔知第時個孫燒唔燒到結局俾我

廢閪原來你仲未死嫁？

本身打側咗，跟住又要打側返